志雲頻道 終於搵到一份有意義嘅工作俾警察做

【時事短評】
志雲頻道
終於搵到一份有意義嘅工作俾警察做
(2020年12月28日）

志雲頻道 stephenchannel
115K subscribers